香港有邊度啱放假一個人去行下

如題

Lm

你放星期幾多
我多數放星期三四
一個人就朝早食個早餐
之後去睇場戲
然後去D郊野公園行下
或者去遠少少地方
之後就食個下午茶

pulau ubin

都係六日囉